# IBVSport

Программа для управления манипулятором UR5e для решения задачи Image Based Visual Servoing

Параметры камеры настриваются в config/config.json

На данный момент программа умеет ориентироваться по aruco маркеру и по розетке

TODO:
Не решена проблема инвариантности 